★why 2382 2018升？1478跌？

unfair

Because you are the reason

轉買1019

U again

not 175?

兩個都買

會唔會拉埋老貓

舉報老貓，呃老綜炒股

Becauae you

老貓，記得聽日買書

你買2382同2018咪知

有人騙取綜援

買咗唔好影比老貓睇

樓王好野

靠U cap牙中圖就死得，財經台巴打多過U

一於聽日買本跟牙中炒，贏錢激死老貓

慧中

cap牙中圖係巨乳責任，佢至愛牙中

又推個波比巨乳